［鐵桶圍城］利物浦對米杜士堡 1

米堡防守勁好

沙狗

咩

好像傳簽

侯城左閘
巴西前鋒

好耐係上嚟
新人留個名先

1001

🇬🇧 Liverpool in London 2016/2017

Arsenal 👉🏻 4-3
Spurs 👉🏻 1-1
Chelsea 👉🏻 2-1
Palace 👉🏻4-2
Watford 👉🏻 1-0
West Ham 👉🏻4-0

16/18 points ✅

估下場戰犯:
L6 力子

倫敦不敗男

Today showed how much the team benefits from having a top striker on the pitch. Need to buy one in the summer or get Sturridge two new legs.

早

最後一場真係好緊要

贏唔到米堡就係咁先

不如搬個主場過去London

好似後者仲易D

buy werner la diu

係啦,反正London都有條liverpool street

琴日對拜仁幾勁

Cheers Nordtveit ❤️

hea到

lm

係 成個上季Vardy咁

Wenger on whether he will become a West Ham fan today: "Yes. There is a pride in every team to give their best until the end of the season."

留名臨尾香

You've got to respect West Ham's commitment to trolling Tottenham with this home performance #whufc #thfc

2-0

米堡有無人可以執

私家G

咪又係輸

其實唔難
特色黎

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

hull - robertson
mboro - ben gibson
sunderland - pickford,defoe

認真留大師兄啦

二線利
不了

Kane

講真執d 人返黎塞下個bench都好

咪玩啦 全部降班料

老母

早牙bb

屌 完場個post都仲推得咁快

有呢個心態，求永遠都係二線甚至三線球隊。
望吓人地車鏝獌個bench啦，執呢啲返嚟

熱獌今埸咁多名人入埸睇

紐卡素點同 佢仲要係荷蘭國腳

米堡adama?

利係咁撚柒架啦
唔傳降班料就傳英冠料
雖則富咸個幻幻係ok

垃圾黎

點打歐聯

pickford,defoe,gibson英格蘭國腳,上次國家隊呢3個有份
robertson好似scotland國腳

下場繼續all in 利子大炒

de roon都係荷蘭國腳

平平地買gibson頂閘位ok既

講講下荷蘭仲垃圾過英格蘭啦
上屆入唔到歐國盃
世界盃都準備收皮

成隊熱狗d波爽到
明明我地上半季都係咁
宜家就要妹到完場

屌蘇格蘭就唔好提啦 Defoe退休未呀

次次睇熱狗 都覺得人地啲波去到好爽 行軍好快 都唔知垃圾利點贏到佢地

垃圾利傳統

唔好再J啲下游球隊嘅翼啦 得個扭字又冇撚腦 廢嘅程度同Ibe差唔多

我地當年都簽過蘇格蘭國腳

角球都值10m嗰個

英撚國腳咪仲慘
個個都鍾意報國 次次int'l break都傷幾件 仲慘撚過打非洲盃

0g0a

寧願去德甲荷甲搵人都唔想買英超啲垃圾 又貴又廢

ching傷完未牙

繼續買d 2打6囉
我都忍夠你地 咩居心呀？買d咁既人返黎打歐聯？
咪撚笑鳩死我啦好冇
係到拎d爛傢私返屋企再合返好就當好野呀？

係唔想再買啲英超既垃圾英人

呢d黎到咪好似尼哥咁
後備冇競爭力淨係櫈腳不如用返青年軍?

好耐都冇聽過尼哥呢個名

而家係利真係有傳過下堆降班野先慘嘛

pickford我覺得咪又另一個model
不過聖米依半年既表現來講
model可能坐到走

打龍黎講得1米85真係死得

Coutinho has 13 goals & 9 assists despite missing 2 months through injury this season. #LFC 🇧🇷🎩

我叫你米勞列

仲要平安鍾到下禮拜

真係笑撚死人 唔知真心定假膠

Fsg正一含家產

愈買愈同lv

邊個講話有歐聯打呀

英超係難打d既
古圖同ddg都柒左年幾兩年先打返起
model潛力一定比聖米高 但我地又冇咁多時間比佢柒
下年年頭廢中應該會比多次機會model
都係打唔好既就冇嫁啦

model 其實一般般，唔覺有咩潛力可言

就算淨係踢英超都唔會買呢堆垃圾

model廢架喎,暫時無一樣野比得上米
好似今場西咸球遠射,model無手力隨時輸埋

熱身賽俾哂靚仔上場先，始終咁貴買返來又唔可以唔用

屌你熱刺俾獌入波

講都講到口臭
有一兩個世界級lead住隊波踢
已經唔同level
S7呢D平買世界級會有幾多個
成日貪少少便宜買個中下游返黎算數
連替補都係二三線
隊波點會打得好

咪撚再吹呢件啦

好貴咩？

karius5 6m姐
仲平過米

ibe夠買兩三個靚仔

以利記買人的錢來講，呢啲已經好貴

好貴咩=.=

轉會費又慳
人工又慳
我利要講心唔講金

首先要有人肯黎

迪基亞也像你聖卡西也像你

咁平都叫貴

Origi's 1st half
0 shots
0 chances created
0 take ons
0/1 crosses
0/2 aerial duels
0 tackles
0 recoveries

下年見 踢大半季話比人聽hendo>>>can is ok

有啲人成日屌鳩FSG孤寒，但又會J啲下游球隊嘅球員，是咪精神分裂？

貴價買下遊球員係咪唔得牙

串鳩fsg 姐
個時買老母都即屌

下半場算係咁啦 除咗唔傳俾史獨嗰球

上季啲貨算入得幾好既

下半場西咸都變左第2隊波咁啦

mane
matip
lomo

karius
klavan

Model 有用呀 起碼搞到米仔變勁

其實收得返沙高 買到左閘 翼同前都夠
咁吹到好大有成150m既 50m買一個我就睇你買到咩

好似得1.2億，跟住買6，7件幾百萬的新仔，預備歐聯

matip咁後生都免費真係痴線

每次諗到 石頭5000萬個陣

今年無咩點見過佢出醜個下勁
係進攻頭鎚可以做好d

matip成個阿叔樣先25歲

出醜都再有幾球既咁

熱狗啲鬥心真係好強，明明都風流波

白鹿徑最後一場主場嘛

人地英人呀

點解仲有人覺得會收返沙高 瞓醒未

比多啲錢未有人黎囉
不過今年文尼其實證明左中下游係有啲有實力嘅球員

買老母 文尼呢到暴動咁屌

排名高過獌

文尼我都有屌 因為j緊葛狗
而家
葛狗

古治

但人地有歐聯打我地冇

米堡必勝

其實仲有brad jones

買老母嗰時我都有屌啦

其實文尼好似唔關國師事
有冇都會買 但國師收皮我真係爽撚到

嬴緊嫁咩
上年對西維爾入一球都

文尼無屌
老母我屌左幾頁

好熱血
恭喜佢成功幫母會重奪冠軍
當年未黎利都好似做到神射手但未拎過?

古治勁開心勁興奮 high到

相反
我狂j老母

文尼我都係嫌貴左少少,無老母屌到咁行

見到d利開始有番信心
就知我利又係時候反高潮了

差你20元

拿度豬2k
Me1k

下場一齊買米堡

6獌今季將不可能前4及排名不會高過我利

我狂j mane wo
係修頓已經好勁仲要係快翼

下場買幾百夠回本

冇屌
一早話左文尼好野黎
買國師就真係屌

老母係屌佢咁貴係降班隊到買人

睇佢德甲既表現 個價錢係抵到爛

諗起下場利記攻唔入米堡個心急樣

如果買到keita,佢可能無位踢了

文尼我話岩用但買貴左
老母就真係有屌，係降班隊買人都洗25m

如果好彩有歐聯打，咁老母打後備輪換都好合理

25m買老母返黎踢中中其實唔係一個好選擇

咁上年gotze變mane
落差係大既

勁左幾場又沉返

一線同二線既分別

希望米堡降左班可以放開黎打，進攻吧

佢鬥心唔差過米
同埋係德甲證明過自己
要時間適應姐

同1314對軌差唔多

留名睇久攻不下之後自爆 0-1

下場真係好重要

今次到古仔回傳

我有信心
就算垃圾-96打到歐聯
Fsg都係買唔到人
人地轉會係睇長線架
點會因為你-96打到一年歐聯就黎？
第二年打唔到點算？
所以d所謂球評話買唔買到人睇你打唔打到歐聯
根本9up
我話打唔打到歐聯
最後都係買唔到人

今場我買西咸+1 輸到仆街

我都係
下場再追米堡讓球客

今場好彩有我保住上半場不失先打得咁輕鬆

10 assists for Wijnaldum this season, phenomenal considering he plays defensively the majority of the time.

其實今日老母有2a

買人係重要 但我都想見到多啲好似Woodburn, TAA呢啲青訓出場打
謝隊走咗之後得返二世祖一個青訓仲留得低(下年季可能都賣走了)

佢兩個a都係執返來既

原來Six獌真係堅守第六

不過人地有得踢歐聯

3場cs
米

O dembele -> Mane
Gotze -> 冇簽10號
Zielinski -> wijnaldum

Coutinho: "Barcelona is one of the best teams in the world, so far, nothing has come to me, as if anything comes, it comes to my manager."

Coutinho: "What I do is focus on the pitch. I have a contract with Liverpool, there are chances for us to be in the Champions League."

Coutinho: "What I have to do is focus on football and those things are resolved by the business people."

Coutinho on Barcelona: "I'm happy to know a great club has an interest, for the recognition of their work. I need to keep working hard."

Coutinho: "All I need to do is focus on the football. Liverpool is a great club and we have to put Liverpool back in the Champions League."

要走了

屌 真係似臨走前講既野

屌你今日去睇波 入波唔撚敢慶祝 則邊d 人個個都黑社會咁

下場真係最緊要

真係似幫埋依獲我就走咁既feel

咁近
對米堡睇唔睇

Mohamed Salah's Serie A record for Roma:

63 games 🏃
27 goals ⚽️
17 assists 🅰️

Inspired signing.

#LFC's clean sheet today was their third successive shutout in the league for the first time since August 2015

Wijnaldum has 29 goals + assists in his first 2 seasons in England from midfield. Great to have him in the squad going forward

(笑)

Hat-trick of shots that hit the woodwork today.

Sturridge vs West Ham

Special shout-out for Andre Ayew, too. Once a Red, always a Red.

thx

*Ayew misses*

Carragher: I could have scored that with my eyes closed!

ching有冇機會係highlight見到你

coutinho vs west ham

dembele我記得傳左1日多d
多仔就official左

dembele之後講過高普夏天去埋法國見過佢
但人地已經同多仔傾好

聽d口吻都似走
唔怪得尋晚入波都無咩心機咁

James Pearce 話利會 spend 120 - 130，原來就係 90 古仔 + 30 沙高 net spent 又可以有正數

唔撚買人了

robertson - 10m
ben gibson - 10m
pickford - 15m

降班隊至少各執一個
都已經冇左35M
賣唔出古仔真係唔使再點諗買人

琴晚係東京返黎 攰到仆街冇睇波訓左
今朝過海返工塞到仆街

假利

拎住90m 又比人當水魚

無心機可能係考慮緊

打死都唔好賣古呀，陣中唯一有星味嘅球員
keep唔到永世值中游

有前四都唔太擔心會賣古
質疑緊巴塞肯比幾多錢去買

can同屎毒都 有星味

早排先話想學d名宿幫利拎冠軍，依家係咪諗清楚留利係唔會有可能拎冠

點頭can

巴肯定出口術，要睇下古有對利幾忠誠

can得浸味
史獨頹左

無Release clause
古又係乖仔黎,
無80~90m唔好話想買

8-90m 賣左都係入一堆2線

希望買到isco/ james rod/ asensio 其中一個過黎

時代再壞依然不變

有前4起碼要強留佢多一季啦
唔係又犯當年放阿蘇既錯

高普放哂風話下季唔賣佢
但係球員遞紙走係咪冇得強留

普巴條垃圾都一億啦
巴想買古

咁你要走都要巴塞meet到價先得
唔會柒到60m就accept掛
而且佢地今季已洗左唔少買垃圾
有無咁多錢去買一個人先

今季已經肯定可以踩住獌狗

其實佢地有個rafinha
未必真係需要古接小白
過可能尼馬會想巴買佢過去

人地雙冠你有無

應該睇換咩帥，再睇下皇拎唔拎到聯賽+歐聯

人地雙冠就真係唔知邊個踩邊個

又想燈
食屎啦

Rafinha唔係話走咩
屌 如果賣古真係收皮啦 除非買到James/isco
如果唔係雪9佢都唔好賣啦.......

聯賽踩住

無release clause就咪撚放啦
FSG經過so7單野仲未吸取到教訓咩

比你一億放到
咪又係比你去買n件垃圾

個邊皇馬究想買世三
個邊皇馬出幾多車仔先肯放
利咪企硬幾多
而家邊撚個急姐
fsg咪撚on99平放就得

重點黎了
阿布係有心搞隊波
fsg係想賺錢

Fsg睇返8.5m養幾年賣到60m，即刻扯哂旗賣都賣唔切
之後再買返幾件15m左右既後生仔再博成材賣錢

有撚用咩人地已經雙冠下年又有歐聯踢，垃圾利都仲要踢多場先知

keita幾撚勁,唔差過dahoud,快d買

萊比錫未必有得踢歐聯
快d搶呢件

下?點解無得踢?

想要Werner
不過人哋冇乜可能會放晒俾我哋

紅牛老闆奧地利仲有隊波
攞左聯賽冠軍 有歐聯資格
但一個班主只有一隊波可以踢歐聯

有無人覺得krul買得過?不過以米仔近排表現唔使買佢都得
我覺得ayew都幾好波,左閘買真馬特/基士維/羅比巴拉迪 等,都算好波

應該會ban一隊
如果咁都比 之後肯定天下大亂

好像阿布 曼蘇爾 呢d 佢地多錢到 可以個個聯賽買一隊

之後一遇到自己隊波就可以放水

2件都好勁，不過呵關利事

有得揀定uefa 決定ban邊隊先

屎獨一出就贏波,咁的福將唔應該賣,琴晚D神走位

係 所以rbl未必有得踢
隊波新過奧甲個隊
睇足協最後點判

全部都係下游既人
比D 上進心好無

之前話uefa有條例
ban歐洲賽分低分D果隊分
即係rb萊比錫

如果來比錫無得踢都可能俾拜狗挖走

唔知

但ban邊隊 都肯定有排搞
老闆就一樣
但球迷就唔係

ban 邊隊都等住被人告

順便可能唔可以直接持有兩隊

所以要搶keita就要快手

我覺得呢堆人雖然下游但好波 情況同老母文尼

將球會易手咪得

krul都話買得過
真馬特打右好過打左, 唔使搵佢踢左啦

ayew好波就幫鎚仔打巢利記

你唔係唔記得佢琴晚差點入波呀,利琴晚好運咋

由於傷患問題嚴重，利物浦前鋒史杜列治今季的上陣機會不多，但在紅軍作客韋斯咸的比賽裡，這名英格蘭國腳卻為客隊先開紀錄，並多次制造具威脅性的埋門機會，助球隊以4：0大勝鎚仔幫。

賽後，史杜列治對此回應說：「我並不擔心自己的前途，我與利物浦的教練團和球迷們均保持著良好關係，而我們最應該考慮的東西，只有下仗的比賽，沒有其他。」

據了解，如今獲得利物浦覬覦的前鋒球員多不勝數，包括效力於甘美奧的盧安、萊比錫紅牛進攻核心華拿以及弗賴堡射手麥斯菲臘，所以史杜列治季後離隊的可能性相當高。

又傳德甲球隊
屎獨唔放得啦

比C10更好的都走過啦，驚咩呀？

from 真.精壇

沉淪左兩季都唔撚驚?

琴晚屎獨被換走果下,個樣慘到
果句 時不我與 係佢身上好顯現到

邊隊豪門年年放主力仲有成績先,連阿狗都唔得

驚咩，沉多幾季姐

奧歷治下季定位如何?
翼? 中鋒?

華拿同基達，買到真係j出血都似

迫走埋高普,睇怕得返柏祖同大SAM岩教利

賣走

下體會都唔撚得啦
賣下賣下d人個個盃都變晒陪跑

史獨如果每季可以正選踢到12,3場就好了

如果淨係買到佢地,買唔到其他位,點睇

後備, 唔同大師兄學野等比人貶

高普契仔,你想賣都難

希望修夫基唔好選佢先

屌佢早幾場少少傷就唔踢嬲到我

我利球迷贏過一場就信心十足

係, 13場都好

佢傷住踢都仲勁過origi

果球唔傳俾大師兄自己射...

英撚隊成日搞傷我利D人

尋日Lucas換入之前 我以為係佢被人踢到訓地 之後轉個鏡頭佢企係度望住場邊

尋日有球慢到嘔既史獨都係前面搶到波,但真係太慢要人幫
origi仲妹下妹下咁上去

其實條友係咪真係前鋒黎,少少觸角都無

級數 條友專心練好一招先啦, 一係射門, 一係扭波,唔好乜都有D

上年嘅力子同今年點解差咁撚遠

高普叫佢過黎: 屎獨,我諗你都踢夠啦,出黎休息下先
屎獨: boss, 今日未夠皮喎

換人

上半季有場對般茅係輸左,但佢好sharp
而家睇返佢係要有空位先識踢
即係贏住2粒先好入黎個種

屎獨係食腦果類,唔使鳩迫

係,逆境波唔掂

宣佈退出國家隊啦
大把勁英撚前鋒

個個都proud of 英撚隊

馬列斯大家點睇?

你見肥童都未話退出啦

好似話軌想買
爭唔贏了

用黎替夏沙特?

咁卡斯柏舒米高呢?雖然米仔回勇

去曼聯頂ddg

真係J死

件撚屌成人揀波踢，不了

利post有無人會睇熱狗

我利果堆人何嘗不是, 強隊成績vs下游成績

唔會睇,一憎熱,二憎傑

最光輝係比愛仔踢傷前，果陣時真係全能前鋒咁，高大頂波又得，跑爆速又得

如果有歐聯踢我諗古都會留多季既

琴日can子清完波再高速跑去逼人
睇到眼濕濕
希望佢生生性性

如果好彩入到歐聯但賣古
咁同1314 S7個季一樣
無左個重心又要砌過
呢隊波都無咩希望
我一亳子都唔會益FSG
乜Q都唔會買直到賣盤

明奴快啲出聲留人啦

憎熱憎撚死

我利對下游失波多過對上游n倍

續約啦

可能計緊一齊走

唔算係揀波踢嫁喇，班友係直情冇planb 加plan a做唔好，加上傷左文尼lalala神軒d重心，班友又回復返人渣士鳩猜時期

同樣表現的話,車狗今年冠唔到啦

廢奴走得去邊，垃圾配垃圾

屌你老母yanny 搞散哂成隊sg

熱都明明地
點解憎傑
btw我去睇

對比獌鍠疤軌閪潛 算得係d咩

agger
點會咁樣同隊友舊菜一齊咁唔避忌
不過你好似錯post

咪係

傑0本土,個個假鬼

講心不講金呀

Mk妹係咁隨便架啦

睇返阿狗上個post

阿休個球好多人講屌你老母,咁都唔入

真係狗男女黎

噚晚真係大巴大巴車落廢中到
唔轉陣丫拿

重點係屎獨好無

利迷睇都笑死啦

6成 s15>>origi

如果last 一場firmino 好返代origi 都真係幾好j

好返就會見到屎獨又係後備

唔好講買咩人啦
都無歐聯踢 點買

咁老實前面多左機會接波既同多人拉開對面後防既

前幾年係咁搶利啲target

大家著返條褲，不要打J著
原來米堡防手好勁
最尾4隊，得失球及輸波次數米堡最好
大家要hope song了

上場叫大勝

多數keep原陣

同埋聽面都預左3層大巴 塞係個龍度

是諗下用唔用古積

仲有呢兩日就會傳古仔及史獨受傷嘅news
唔出得

let try to ruin liverpool's party

黎緊連續4晚都有英超

利物浦贈你古天奴
保證你有入波 保證你有助攻

關我地事 咪得曼 阿

贏撚硬,睇都唔洗睇

西布朗有少少希望
椰子就

宜隊垃圾

西布朗同屈福特上左岸都鳩撚到
唔係利點贏佢地?

是旦啦
反正我剩係鐘意Heidi

我講左
下年留得低係英超轉播費每隊都起碼 100m
然後 fsg 再周圍同人講佢好肯放資源

如果無前四 高賊會唔會落台

buy hull city robertson la

2016全球球會收入利係排第九
咩無錢買人俾唔起人工
全部都係廢話

望下呢隊西波,年年出新波衫
但一年賣得比一年貴

下場照用442 用費代力啦
s15 f11
la20
c10 w5
c23
m7 l6 m32 c2

【笑料】
有網友發現，昨晚連續兩次近射中柱的韋斯咸球員安達艾耶，响未登陸英超時已經話過鍾意利物浦（佢仲有講過唔收人工都肯代表紅軍...)

尋晚kuyt戴帽
開場40幾秒就入第一粒

Buy him la diu

利物浦現價同佢買入版都差好遠

利撚版習大大
(事實係親朋戚友 肥到 包括咩掃貪大將軍)

垃圾隊就係要用宜d旁門左道既方法...

係咪拎左title?

真利寶刀未老

yes
成20年冇攞過
kuyt老將一返去就帶領球會奪冠

贏阿積士一分奪冠

史獨今場啲入楔同走盲眼位真係教材級
力子要幾多世先學到

1314果年

有球直線教埋O力子點走位

手足買左機票打高普未？

法拿根不如收購利記啦 趕走寒酸fsg

yes通透到以為古仔交

會破產

史獨d 交波不嬲都好靚

走位 破offside trap 單刀

完美雙箭教材

咁佢全盛時期都係打雙箭既

學祖記咁打三箭頭
史獨墮後傳波比明仔力子哨

雙箭頭真係啱哂利

高狗唔識用

其實都唔明4231有咩咁撚好用
連弱隊都用
搞到個1成日孤軍作戰,強如基奧特都俾人當垃圾咁睇

唔使畀fsg 高層人工咩

箭頭用黎set波cool波中場s射

有史獨就岩

之前唔知邊個名宿話費奴係弱化版so7

個球真係教波咁教

睇琴日都似 護波等奧歷 落底 出波 雖然唔同lv

係弱化

但每樣野都差1-2級

打包成隊rb Leipzig 啦
Keita werner

ok

有心先好黎

Coutinho: "Barcelona is one of the best teams in the world, so far, nothing has come to me, as if anything comes, it comes to my manager."

Coutinho: "What I do is focus on the pitch. I have a contract with Liverpool, there are chances for us to be in the Champions League."

Coutinho: "What I have to do is focus on football and those things are resolved by the business people."

Coutinho on Barcelona: "I'm happy to know a great club has an interest, for the recognition of their work. I need to keep working hard."

Coutinho: "All I need to do is focus on the football. Liverpool is a great club and we have to put Liverpool back in the Champions League."

打死都唔好放...

Coutinho is more than willing to leave

唔收入工先好黎

走啦

係 有球on9力子柒下柒下唔識點走位 屎獨一個直線穿過後衛教佢

比清可唔可以祝古仔去到巴塞一帆風順？

今年洗唔夠2億你咪撚同我講有洗個錢

如果咁熱血贏左西咸但係下場比米堡守和既話, 利post會唔會暴動?

唔會啦班笠水狗打晒輸數

都預左失分

唔會
因為已經預計咗

古仔無謂留係利記蹉跎歲月

某程度都認同

看下傳埋堆人 真係0雄心

係 垃圾利無料到
唔好阻住古發達

本來都ok
呢幾日
開始傳一堆侯城左閘
前曼

都唔係盲反 我有看過球評家
全部都係形容 表現ok 潛力高

眾籌book直升機舉banner

可唔可以返黎幫利奪冠

英冠?

亞冠

張伯芝要幫阿記加油=[.....

邊夠恆大打牙

雲爺爺會笑到最後

老老實實，如果最後有前四有高普又話肯科水都無星黎
利記都係執撚左佢算啦
依幾場比你睇哂利記最後都係要靠有級數既攻擊手先入到波
唔係你d 咩origi firmino 呀

雲加 仲係大隻過高普
等看下集 雲加 驚訝左一下
就

雲加=菲利
高普=魔童

搏阿狗失分好過

望日本陸沉了

椰子

上帝 你上一個願望是咩

季中傳嗰堆就算U-21都起碼打起咗
Brandt Dahoud Pulisic咁
屌那星呢兩個月嗰堆Rumour談咩冠呀

阿狗唯一好就係山狗傷左

屌拿星
依兩個月傳埋d唔撚識
望落似馬高域之流

老實講 入2個勁既 分擔古仔同文尼就夠
打好英超先講啦

因為個堆冇人肯黎

廢都係要人carry
佢個作用都係同人打配合
但唔fit起上尼傳腳波都冇力
力子就算啦

下個post名睇黎可以叫：多謝古仔

古仔走都好不智，佢現在都未係英超最勁的球員
睇下Bale同So7兩個都係係英超打到超哂班先走
等多一兩季走都唔遲

好彩謝仔果陣叫得掂so7留多一季
如果唔係就無宜家既蘇神

人地隔離巴區都嫌棄緊古仔

奧歷繼續後備出黎屈氣吧啦

咁要睇下巴狗今年買咩人，對比皇狗依家巴狗好明顯走緊下坡

問題係佢身價太高 我諗個個都期望即食
而且你要知道 皇馬巴塞對球員既要求標準係有別世界任何球會

我唔排除佢第日會勁返 但至少佢呢一刻唔值

不過我自問睇球員幾準 古天奴岩岩去利記我都有開始睇
佢果種技術特點完全唔岩巴塞 佢係要有空位先發揮到
打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

你打親皇馬巴塞就預左成日大巴
邊有咁多空間俾你修正

兩場都無可能

點睇Jones做左荷甲最佳門將 17場不失球
再點睇古拿斯係RB萊比錫做正選 出年打歐聯

史獨留低啦好嗎

會唔會呀，古仔都算頭15勁果d黎

人地巴眼角高點似得利

古仔都唔要 巴仲有咩人買到
再勁d既係晒皇拜馬祖 佢地都唔放
叫佢繼續用高美斯啦柒頭

當初蘇7都比佢地嫌棄啦

證明無論幾勁既籠黎到垃圾利 都會變閪籠

無利佢有得練捉路？

好心巴就買閘同中中先啦,要攻中果D位做乜7

下年仲有danny ward

都係msn3個自己玩架啦

如果下場大師兄冇病冇痛都sub
我真係屌9廢中個老母

人地買蘇亞雷斯果時咪一樣話蘇亞雷斯廢，之後三冠王咪失哂憶當無事J MSN，勝利球迷識撚波咩

巴個陣其實好弱 連續兩年買成打人返來但又得一兩個用得著
來緊依兩三年都唔覺夠皇來

Jones同古拿斯，真係估佢地唔到

果陣時睇jones接高波派哂膠真係嘔血，
不過好靚仔 我覺得好丁過model

馬斯同影帝開始老,轉守為攻果下做得差左,中場無邊幾個派牌OK,搞到美斯要落黎派牌 加上對閘買咁多人都買唔岩

其實影帝30未到
(好似係)

打防中咁撚快跌walt
對比沙比派路呢d差左少少wo

要用Roberto打閘

以前岩岩睇波個陣係巴全盛期，個陣睇波最鍾意嘅巴球員唔係前面反而係佩奧爾，佢退役之後就再冇睇巴了。

本身影帝賣點就唔係防守
補位同搶截一向唔算勁 依家巴轉左打反擊多左
防守壓力大左佢缺點咪無限放大

雪到凍曬 咩波都死啦
垃圾利盛產優質門將

蘇金保奇雲甘保

龍門教練問題大d

睇古治帶帽拎冠軍,真係好有感染力

捉路教得幾好

想大師兄帶帽拎前四

起碼米而家俾到我信心

聖奴列係真係幾勁既,打高波都穩定埋

有咩開心得過史獨跳史獨舞, 就係史獨跳三次史獨舞

保方=米>>>>>>>joe st ca

新保方

踢到40吧

難得米踢好少少
又比你地燈死

lm 下年高賊用model親生仔

lm下場米派膠失波
無左前4

ok啊你用契仔用到冠軍無人會怪佢

想問廢奴咩情況

古仔回傳米拿跣腳俾人單刀一粒
米仔死球出空氣砲又一粒
懦夫解圍失誤俾人執雞又一粒
保守估計輸0-3

戰犯一定有懦夫份

我利球員能唔能夠返身續約睇呢場

一月開始睇米拿踢波越黎越勞氣，d 波永遠都係一野chok 向前/拐返右腳出， 好多都交失晒

睇阿妓破到大巴，就知中場吊d 盲眼位波俾兩閘好重要

我都覺古仔唔岩巴,有時古好獨食同佢係鐘意上腳球員黎 加上佢壯態又勁飄fuck ,
巴太多上腳球員，中場只要狂喂波俾美c so9 尼馬就ok
所以古仔去到都好難可以長期正選位

屌 呢段野同so7去疤嗰季啲人講嗰段一鳩樣

所以人地打利塞死中間就收利皮

琴晚哥連斯,古天奴爆都唔使爆,就推左個位出黎射,哥連斯真心退得休

禁區邊撞牆極少,季初好多呢D

口咩臭 今年買d人咁好，已證明高普眼光

你地d球迷 毒撚 運動又唔多做 就係晌到屌領隊唔用高價買人
你睇下曼狗？ 1億買普巴 睇你鏝？ 5000萬買石頭

高價＝一定好，on9
日日晌到嘈晌到哭喪，收皮啦，成班女人煩西

呢幾場米拿完全dup哂

突顯哂臨時拉夫+右腳打左閘既弊病(雖然至現時佢一季overall黎講都合格有餘)

夏天一定要買LB

Ching認真咗

係 仲記得季初有好多球係米拿同la 子 係左邊打one two 突破晒d 後衛， 後半季突然無晒

你而家都係叫春

想留古好簡單啫，買尼馬過黎囉

允其射失12碼後的他,患得患失

買S7 O唔OK

肯定無睇返以前D片

兩件都無可能

紅色果句

屌7緊你呀，叫春狗！

咁冇計啦 買美斯啦

同埋一線中堅一定要買， 感覺懦夫同米仔一樣係要競爭下先進步，而家久唔久就整球解圍撻Q / 面對面傳俾對面

沙高

搵個德甲TOP X中堅黎激活

D人接受到佢仲喺度既佢直頭replace埋L6喇

可能係體力同信心問題 加上比人睇穿哂
上場個波傳比佢唔係傳後就控失

射失一球12碼,佢就咁波動

同意，沙高走後都唔見有其他隊友提過下佢/佢自己講下利物浦

ibe 果d 走左都會耐唔耐update 下ig 提下利

其實佢走硬,同高普鬧得太勁,但如果班主想省錢,召回佢係好選擇

竟然有格劍睇 好似好開心咁, join吾join得???

want john

kuyt未踢利前係荷甲真係好屈.
佢既全面啱啱好係荷甲玩晒, 踢落屈過so9, 但係英超就得差得遠.

黎兩季後變新界牛

咁你咪同事實拗囉
前列入邊邊隊最少入到前四?
想買人但價唔岩都唔知試過幾多次
高價唔一定好
係你睇岩左之後唔好話俾唔起錢然後俾人搶左
兩個概念黎
中下游梗係有有實力既球員
但你買個未證明自己係一線既人返黎養佢做一線就係賭博
唔係唔買得 有潛質當然得
但唔撚使個個都soton侯城 俾返一兩個世界級lead住黎踢OK?
人身攻擊個D都廢撚事同你講 低質到

事實係 今年好大機會入前4 今年就係好似你講咁買 低價人
事實擺在眼前
真係費事同你嘈 晌到ff自己有幾偉大 幾識野
家陣買人你有say咩？ on9 收爹啦

其實只能夠講廢中係岩岩合格,唔係話洗得多錢就一定好,冇話一定包生仔
,之但係成日買2,3線博一線既風險好明顯係大獲過你就咁買一線返黎之後中伏同埋戰術方面得一隻翼冇PLAN B, PLAN A一傷幾個重心就收皮,只能夠講暫時功過抵消左

我愛fa cup

咪俾夠高普3季證明自己
佢鐘意買邊個咪買邊個，暫時都信佢，佢買人紀錄又唔差
又未買又未踢嘈黎有乜意思

molaaa 都無係我個邊攻 好撚想係作客球迷區睇

再講，「俾唔起錢然後俾人搶左重」呢d係球迷接受既信息
「果個球員唔值果個價」就係真正做野既人既思維啦！
你自己諗下上季傳完，差少少價就買唔到果d球員？ 睇下人地依家打成點？

差囉！

好在無聽你地呢班目空一切既球迷做決定咋！
學摩佬講個句「一班逢禮拜日食住薯片坐晌電視面前睇英超既球迷，會認為自己俾我更識足球！」
你咪同一般球迷一樣咁弱能！

覺不覺係轉會場上利其實係熱刺級數
但大家總係幻想有big4 吸引力

有冇星黎
講來講去都係人工問題
到呢刻你都未明
球員睇兩樣野 : 人工, 留人定賣人
比著我係球員見你永遠重建中賣下一個賣下一個佢會唔會想黎

屌那星
無見一排推得咁快
多咗好多猁狗？

Firmino 有d名氣 origi就算啦

轉會窗開左

開唔開都冇分別啦
人哋基沙文獲加
我哋就英冠嘢

每日一劍係利POST傳統文化黎，好值得予以保留

零野心足球

邊個有傳過係踢得差?

好似仲差過熱刺

神達軒專門煽風點火

講真 有歐聯先叫正式第一年

第一日做利狗？
年年都期待轉會期
年年都柒下柒下

我諗佢係講緊大力神

拿拿拿你注意下你既言詞喎!!!

高普一月唔肯比錢買dahoud 話夏天買平啲
點知人地又塊左多仔
到平個陣都唔撚夠人爭啦

都唔知有咩好嘈
都唔會有前4
都唔會買到想買架啦

係囉，今年買d人咁好，除左model外，卡佬就呢做backup我覺得尚可
5個有2個極好（馬貼文尼）一個幾好（老母）一個還可（卡佬）一個抵能但有潛質（model）

盤數咁靚都唔滿意，洗唔洗美斯尼馬黎曬呀？

琴晚ayew個下
大師兄防守意識仲高過十萬磅

今季季中崩盤高普係有責任既.

如果曼狗贏左歐霸, 利前四仲有無歐聯踢

大師兄係陣中少數識踢波既同事

事實係
有班利撚仲未認清自己既吸引力唔夠其他球會大 又以為球會班主好肯洗錢
屌高普

買左飛去晏菲路睇live

岩嫁g持你呀, 飲完淡水出去打過

利好過我熱啦
老母同mane咪就是例子

ASK_UR_MoM la diu

有呀英超20隊都有

咁淆底做咩
依家擺明機會好高

就黎完季都仲有人問

13-14拎英超機會仲高呀

yes,,,可惜今時今日大家識咁諗但當日唔識...

你真係好幽默呢

都係新星跳版同中游星級球員聚集地
唔使爭

今年我地利記大把錢

佢心諗竟然要佢落腳防守
岩岩加人工既中堅係隔離望

BR 謝拉特 打電話

差唔多

相比起渣士，高普啲收購好左好多咖喇

冇人話唔好
但有個世界級黎會好啲係事實(世界級唔一定美斯尼馬 唔好斷章取義）都冇人話有名氣就買
就係講緊想買個世界級又岩到利記既球員
由其如果有歐聯踢 冇返啲級數同經驗都唔得
仲要4線作賽
唔通有錢又爭到買雲迪克你會唔撚想要
寧願要般尼個堅尼

你呢d就真係討論啦

不如你講下邊個世界級會肯黎利

有劍格都好過之前冇人出聲
個Post沉到落3,4頁

沙基利

講緊係冇歐聯既轉會窗都買得唔差
完全收貨啦
今年如果有前四
就可以期待下高普既轉會

皇巴拜一檔
祖馬雙曼轟一檔
多阿一檔
熱利一檔咁囉

肥賓走後七年我地成功入到歐聯一次
計埋今年都係兩次
因為搏中左S7帶起隊波
然後無能力留人走左
上面都講過 今年好彩入到的話
留唔到古你覺得下年會唔會仆街?
獌打得咁差都留到人 有星肯去 點解呢?
就算好似熱呢兩年打得咁好
未來都幾年都要諗薪酬制度留唔留到人
唔係度使錢 咪係呢個育成制度下面無限輪迥囉

即係咁
我地傳既有邊個係世界級

唔好話買世界級,起碼都買個一線尾啦,依家淨係買D幻幻博上位,咁樣好難維持前四嫁嘛

首先 show 誠意金先 下下要count transfer revenue 就算啦

咁要平反下啦
比人炒果季既買賣都唔差
除左件咩Bogdán

希望大家諗起文尼 老母要幾錢

個個係到格劍
有無人陪我今晚屌老虎

所以咪話問題係球會到囉
關高普唔肯買人撚事
佢講左好多次話買唔到想要既啦

利最撚中意慳埋個少少
然後冇好野
跟手再豪比一筆買2線

唔同笠水BOY睇

過埋呢個禮拜日再講轉會啦

高普話講心唔講金嘛,我當佢講真嫁啦,咁佢潛台詞係咁都限制左部份既人啦

如果想開心為什麼需要等

唔通同你講話老細落左order唔可以破壞薪資結構咩

屌你唔係以為下季會有歐聯踢呀
諗下係新特蘭同侯城執咩人好過啦

唔通打工又學沙高咁當眾叫春咩
老闆D野唔頂死得仲快

高普洗乜怕老闆

下場主場踢 客好過主 預計對面1100

No offense 點解啲語氣同論調咁似精壇

不過講真 高普入主買唔到既通常都係搶輸人或者冇歐聯事
真係關錢時既得兩個
德士拿 就同psg鬥比高人工冇得講
a德就本身fsg都45m dom落去但比高普剎停左話唔要
fsg其實係feel到柒左幾年 終於有d變

YNWA

鳩猴都笠水

C連C機

前四mode雲爺爺咁多年邊有衰過

Dembele Draxler

我覺得依D野要相輔相成啦

一線球星有機會買到既咪 james, 比起其他大會都叫保證到有正選比佢既

james 係 曼

買皇巴邊緣人未算囉

其實利而家個form
最fit嘅一線尾二線頭都係得lukaku
要買其他頂級中前場都諗唔到邊個特別啱用

問題係咁都唔好傳親都係降班隊/英冠啦屌

岩呀 , 拜個 D.costa 都可以試下 利又缺翼

嘩宜下都算no offense?

山狗
不過阿唔會賣

再講
你話球會無錢/爭人錢的話
好似阿咁年年幼齒賣隊長都無可奈何
人地還完債 好似雲加咁死孤寒都肯出錢買山狗奧燒
但我上面都講過 全球球會收入我地排第九
係球迷度賺咁多 有無回饋下我地?
收入我地排第九 球會排名係第幾?34

FSG咪繼續擴建笠水加票價
Ching我真係唔明
班主賺錢度縮野心不足 點解仲要幫佢講野?
佢睇到D球迷唔科水又滿足現狀不知幾開心

擰1314 同今季比真係最啱，大家都單線作戰

果陣沙高（巴黎隊長），米仔（黑貓勁龍），托尼叔（沙場老將，豐富經驗），雖然佢地間唔中派下膠
至於柏芝，伊羅尼，艾拔圖 表現機會真係少到。。三個人聯賽正選加埋都無十場，依家仲走埋

今年我地啲新兵都有表現機會，又對辦。最重要就係新舊球員融入到，呢個亦都係渣士同高普既分野

推左咁撚多頁

但阿仙奴洗左錢仲差左
其實高普都OK高自由度簽人, 要睇到底佢想要咩人.
今年簽人OK, 係簽唔夠.

難得有話題

終於訓醒

有無手1足有旺角剪頭髮推介

今年咪話有錢買囉，嘈咩者，過幾個月咪都買唔到先嘈啦

做生意，投資期，呢幾年又改建球場又炒領隊又同陣中主要球員續約，穩定左有錢咪出錢買人囉，一步一步黎啦，唉！

彌敦道

龍門夠人
右閘可以買個替補 或者用TAA做sub都得
左閘要買啦, 唔可能用死米拿叔, 摩蘭奴做sub唔錯
中堅齊腳, 係睇沙高番唔番到嚟
防中必留lulu, 軒隊復出都唔駛點執
中場另外兩個位都夠人用, 特別係古天奴都打到
左右翼可以補一至兩個, 文尼都算易傷, 所以馬高域可以回收, 加強板凳深度
前鋒要買一個一線尾二線頭可以單打獨鬥嘅射手, 後備可以用番oh利子, 玻璃人同京斯

始終高普有自己既球探(second assistant coach Peter Kraweitz)

l gh1mv3wc4o qm8hn 5hl 2qk5

食屎啦

迪士拿打得有幾差呀?丹比利有幾差呀?
古斯有怪病, 回唔回春都言之尚早

我都費撚時一件一件講

你知唔知FSG個問題響邊呀? 就係太過著重球員既market value同人工架構而忽略左隊波既真正需要

古仔係好DEAL, 冇錯, 但係考慮到當時隊波既需求問題, 二揀一我覺得一定係史尼達

呢個問題存在響BR時期, 高普時期, FSG一日唔改呢個方針或者賣盤, 利記重建都係好慢

no offence
我捧果舊野叫利物浦, 唔係叫FSG

整體好多因素
山狗奧燒的確係good buy
特別係山狗 超有鬥心
簽人OK我認同
但bench仲係唔得 鋒/閘/翼一傷就無替補
唔係一月開始跌watt都唔使爭前四爭到最後一輪

BR D轉會真係嘔血好多, 刮刮卡都中獎機率

咩名? 想150內

ching ho ball

中堅要買啦
INGS用黎打本土CUP

軒隊做得唔錯呀
如果你要個後備嘅其實威爾斯派路好好
再唔係我就推薦禾特包斯

膠拉雲馬貼懦夫真係唔夠咩
想買個第四中堅定一線中堅?

9號

得馬貼一個係比到信心

中堅 右閘 左翼 前鋒 各一
唔係真係唔使打

膠拉雲懦夫搞笑就夠

係葵涌廣場

如果Ayew唔係利
尋日懦夫已經幫對面助攻

邊有咁準

Lovren都夠做抵你年年打歐霸

其實買人既思維應該好簡單

買正選, BENCH現有既某D球員

卡拉做sub, 馬貼佔一個位，中堅要買一線同懦夫競爭

翼就真係要買一線球員，翼位對破大巴牽制防守球員太重要，反而前鋒就要睇高普點考慮，始於史獨同INGS 個情況好難估計

歐霸都樂觀
佢場場都走漏人 點打淘汰賽

叔叔
又拆修頓骨

YES

拆完都係4場都贏唔到

L6做後備都還可以，正選就免喇，成日走漏人，又派膠

利記班人心態定能力問題
相對車熱鏝 少入禁區做set /二傳

應該係能力問題， 視野唔夠 車熱鏝好多機會都係禁區頂分去左右兩邊前插 柏度係一個好例子

大家把劍太耐冇磨
再唔格就生銹

懦夫係得個樣嚇得下人

豆零剪個頭

我最想屌醒外國班利子

你好
呢個我留意咗兩年, 死球唔錯, 傳波都幾有智慧, 係單薄啲

前場廢

Why not both
奧力治3-0之後完全係另一個人黎

死球係幾好

斬波幾勁

同埋一個人打防中嘅話就唔太好
所以而家領隊都改緊佢打右中場

買你好唔好

馬馬度沙高 英國幾點

一定好啦

MKV定沙基利...

唔洗問啦下話

收皮啦你
呢世都唔駛旨意加盟利子

當初on9到簡國米唔簡利

買返黎做軒替身

一定係mkv

mkv

難少少, 防中呢個位佢身型唔夠好

10:40

中堅齊腳咩
MATIP都算穩
但老虎好神經刀WOR 成日失位

兩個傷一個
就要用Klavan/ Gomes

唔係又要LULU頂中堅呀嘛

我覺得有高美斯做第四選都已經唔錯

簡子快點續約吧

中堅一定要買雲迪克級數
老虎只配做後備

高美斯 仲未證明自己wo

睇過幾場 垃圾級

岩聽

想講下神軒
神軒今季其實打得好好，好多波斬落盲眼位都準，而且decision making夠快，望到一眼就即斬。
但咁玻璃，球隊最低迷果陣又傷左。
咁落去，隊長個位都危危地

皇馬話買高美斯

隊長個位冇所謂啦
佢表現好就夠了
如果球隊top 隊長位先有face
戰績差 captain 個人名拎黎自high
始終gerrard級數明顯高到半班 個d公認既另計

最記得佢腳底線傳中
不過係傳入自己禁區

你班友想一晚推一個post

咁先係常態wo

史獨下季繼續留低拼搏好嗎

點解會隊隊都最少100m?

好似水精工咁推得咁快
又出事

我都質疑係咪真係有咁多

樂視比

岩啦 巴狗區 講到古咁廢

我地唔想賣
你地唔想買

千其唔好買 買左球會死全家

我自己覺得前中後都要補個人啦

後面老虎太神經 要搵個穩陣後防

中間CAN子同老母又係一時威一時靜
LALALA感覺捱唔到好多場
下季唔知gopro會唔會繼續將古天樂踢邊
中間始終要多1個人幫手

前鋒針對史獨易傷 奧力子無態
廢奴一個又未必成日交到功課
有番個一線前鋒好嗎

不過全部FF 下年可能無人黎

古 高普好像講 同佢傾過 會打中

邊路 入番2隻快翼 就好

瘋狂直線
練埋45度破大巴

不過有歐聯踢 買到人先講

古移埋落中間，中場都算齊人。

必買正選左閘，正選左翼，後備右翼，正選中堅。
其他位可以再睇。

呢個真
翼起碼要一個一線尾
另一個打sub可以潛力股
正前都要呀屌

漏咗 但應該冇我講嗰幾個位咁緊急

一定要買當家射手
除非史獨全勤

全勤到我地4冠了

禾堡隻閘好似傳中幾掂

軒個位都好撚煩
佢係幾勁，但係季季都傷幾個月
簽到左閘 米拿下季打右閘得唔得 忍夠佳尼d 垃圾助攻

學三杉純打半場啦

佳尼助攻係廢d 但都已經係我地最強右閘

同埋個死症係點解一傷文尼就失咁多分 或者唔識入波
好似成隊波都無plan B咁

個陣仲有球王CAN發癲

如果史獨無咁多傷既 早d出442咪好囉

一見大家起勢ff j買咩買咩就知下場應該收皮冇前四然後乜柒都買唔到

OK

去ac

好合理, 打反擊無快翼玩咩, 問題係點解得一隻快翼.

Arsene Wenger suggests West Ham may have been 'on holiday' against #LFC on Sunday

口水戰 上次廢中先話完修頓對阿open play對利就泊巴士

Premier League top-6 mini table

1️⃣. Liverpool (20)
2️⃣. Chelsea (16)
3️⃣. Spurs (15)
4️⃣. Man City (10)
5️⃣. Man Utd (10)
6️⃣. Arsenal (9)

神軒算吧啦 俾古仔派牌好過
搵隻爛打防中類似Kante加強搶截

佳尼垃圾 咁米拿叫咩
左路成日踢得勁辛苦
一見到米拿就知道肯定cup後斬中

Most chances created in the Premier League this weekend:

Cesc Fabregas (7)
Philippe Coutinho (6)
Christian Eriksen (5)
David Silva (5)

咁軒打右閘啦

🔴 @LFC have now won at 52 different grounds in the #PL, more than any other side in the competition 👏

有新數據j了

佢D速度 黎英超俾人爆到食塵

Coutinho passed the 40 goal landmark for Liverpool today while Sturridge scored his 60th for the club.

原來古都40球

NEW: Gremio say no agreement with Liverpool over £26 million Luan deal

OMG?!!!!

wtf
咪啦屌

是但啦，24歲仲巴甲，入球率仲要咁低

其實睇球皇片都唔係好 impressive
同埋巴甲黎應該拎唔到工作證

唔好再玩錯位

其實我覺得軒d防守好辣殺

你講one on one

補位,搶second ball佢成隊最勁

執屎黎講真係唔錯

夏天起碼都要五個新兵啦

Allan to stay at Hertha Berlin as long as they qualify for the group stage of the Europa League, by @JamesPearceEcho

其實高普似有心米拿打上一格當左中場用. 增加中場用球能力.

one on one 唔掂啦
眼神防守, 好易比人推過
同埋唔夠技巧, 太直腸直肚, 有d防守勁果d, 會裝個陷阱你逼你得一邊去, 人地一推就食左你位
或者預判到你下一步會點去, 但軒就好少呢d野真係
唔知有冇人明我講咩

防守positioning 佢都差架
係gegenpressing 個 system 做得好佢防守弱點先冇咁明顯

如果可以下季 摩仔 mkv 最好留做sub 同打盃賽 始終後生同未有太多機會俾佢地成長

謹慎爛打係優點黎既, 同埋身型個D都OK, 都算全面.
但講唔上好.

Deeplying Playmaker主要都為逗位嘅姐，唔係Gattuso Masherano嗰種攔截型

法國反軒勢力又抬頭

佢地識撚咩

軒要繼續用啦，最多咪同Can輪換
同埋放軒都未必有人要啦

好擔心主場贏唔到米堡
不如阿仙奴星期二輸左佢啦.........

反軒最撚要反佢果點就係個打靶仔次鳩次都係最需要佢果時傷

雲爺爺爭4mode唔單止勁到自己全勝
仲可以令到對手自己失分

又幾好笑

嘩今日推post咁快

Btw幾耐未見過利區論劍

前者仲要比幾多機會成長
人地wilson woodburn ojo機會都無

Ching直線反軒

Henderson又唔係打得差，又唔係勁到一放會有人要的球員
唔明有咩好鬧交
邊個打得好咪出邊個囉

係呀屌
真係希望米堡會放水，或者阿下場和／輸先穩陣

雲加餐

一句講晒 反軒死全家

搶爺爺第四既球隊都冇好下場

sor 原來呢度多軒迷
新黎唔識世界 以後會注意言詞
可唔可以唔好死全家住

切腹啦

成班黑社會黎

良好市民牙

降班，好難唔贏，但通常咁諗就出事

年年呢個時候就有反軒聲音
好心佢就快d出返黎啦

對面巴直咪贏唔到囉

同舊年一鳩樣
不過舊年直頭有人叫佢傷耐d

班垃圾

望一望米堡個失球數字就知死硬。。。

牛

足底筋膜炎（Plantar fasciitis），又稱跑者足（jogger's heel），是一種足部的疾病。患者會有腳跟或腳底疼痛[1]。症狀在每天的走路時的頭幾步最嚴重，若休息一段時間後再行走，也會有類似情形[2]。若將腳掌及腳趾向脛的方向彎曲，也會疼痛，若跟腱很緊，情形會更嚴重[2][3]。一般症狀都是慢慢出現[3]，約三分之一的患者都是雙腳都有類似症狀[1]。一般來說不會有發燒或是夜間盜汗的情形[3]

神軒個問題係好難醫,睇彩數咁

軒傷後一分鐘 便有後悔聲音

應該漠不關心 然而還著緊

今年轉左踢6號位直頭覺得佢升左個level
真係配得上做軒隊
點知都係有人反

習慣晒啦

有邊個球員未被人反過

我諗講反黎講費那根應該無反

Suarez

Liverpool will extend Allan Rodrigues de Souza’s loan spell at Hertha Berlin for another season - as long as the Bundesliga outfit qualify for the group stage of the Europa League.

The Reds won’t be able to secure a work permit for the Brazil Under-20s international this summer so they are happy for him to return to Hertha for the 2017/18 campaign.

“We’ve lodged our wish to loan Allan for another year with Liverpool,” Hertha sporting executive Michael Preetz told Kicker.

“Principally, the English are up for it, but they would like us to be a guaranteed starter in the group stages of Europa League.”

Playing in European competition next term would bolster Allan’s case for a work permit to play in England.

Rules were tightened for non-European Union players back in 2015. Points are awarded for various criteria including the transfer fee, wages, international caps, the level of the club they are coming from and whether a player has featured in 30% or more of the available domestic league minutes.

沙比

美利拉斯有無

lalala: 當攬緊她人 很想跟你熱吻

依個真 打左6號位真係成個大佬咁

如果利記要買左翼
又有咩選擇呢?
當初高普一黎時個一月就話想買SANE

上面有人話 Suarez 無人反過，緊係有啦
行為不檢搞到停賽果啲時間就有反蘇出黎話要賣，係拎第二果年真係勁到爆先全民迷蘇
不過之後就走了

沙比好似真係無乜

salah可以打左？

恩斯治尼啦

打左翼好勁，扭得又射得

文尼其實都可以

遇上軒是利最大的福氣

放走蘇7解放卡路爾同唐寧

Douglas Costa?拜仁好似話放

即買啦屌

50m bid la

Feel到高賊會將屌摩改造成西班牙摩翼
收返mkv
又唔洗買人就解脫到唔夠翼既情況

唔洗買人了

其實真有可能的

法國我同軒有同樣傷患問題

無啦啦PO條偽毒出黎做乜

一傷 傷咁耐
打到曉飛都無用啦

Can又打到曉飛

下季
軒=影帝
Can=沙維
古=小白

屌簡死開啦
打中場中個兩個點都係la,古啦

真

要不是簡球王照顧你

約又唔簽理撚得佢照唔照顧

個黃蓉好似幾正

係幾正

BREAKING: Schalke's Sead Kolasinac will officially join Arsenal on July 1. [@JimWhite]

笑容幾好，但冇波

未見過整容前個樣真係睇到入迷

聽講人工好貴

其實點解比100k老虎都唔比簡兒

簡球王唔止咁平

高普要加佢人工, 但佢講心唔講金, 所以仲傾緊

個肥仔好幸福

bad taste

馬馬度沙高係利post我就覺得好幸福

好窩心☺️☺️

唔入了

窩心既仲係唔係利post黎

法國角球都練左
但西咸琴晚防守真係好撚廢
只係錯覺

成個低汁論壇既清泉

馬貼成日頂到個波

西咸為左想得到史獨可以去到幾盡？
就係比我地入四粒

好大部份都搵到自己人個頭
btw不嬲古斬角球都好過米拿，米拿都唔知做乜鳩

50M 賣D.XXX治比佢地就得

佢地永遠唔識好似西布朗咁衝行黎頂

不了 我地下季5冠 要多線作戰

買番kuyt 啦

咪整衰人收尾幾年啦

Bid James 啦🤔

買Jones啦 荷界冠軍門神

我玩FM會買佢返黎掛靴

沙高同廢翼一個高汁一隻低汁 平衡返

沙高有無motd link?

今朝睇左,,狂吹奏古天奴

No LFC player has more assists this season than Gini Wijnaldum (10)

Gremio president Romildo Bolzan has dismissed speculation linking Liverpool with a £26million swoop for Brazilian striker Luan.

“Luan is a player who said he would have proposals but so far none have come, except for one about three years ago when he was on a different level,” he said.

“We have no approach, no official proposal (from Liverpool). We have absolutely no concrete proposal.”

Luan’s agent Jair Peixoto claims there has been contact with the Reds but he also played down suggestions that the Brazil international could be Anfield bound this summer.

下場大四喜係咪就可以雙十

兩季都仲係作客一球都入唔到係幾勁

想學軒隊遠射拎角

對獌個球屌晒鬼啦
主場出佢,作客用第二個咪無得輸

作客用can

琴晚有球中楣
奧子入嗰球佢射柒又變助攻 真係好有助攻運

Sky Sports 報導，指英冠球會伯頓希望下季借用利物浦 u23 隊長一年。

Burton Albion have drawn up a list of summer transfer targets that includes Liverpool youngster Harry Wilson, Fulham striker Cauley Woodrow and MK Dons midfielder Ben Reeves, Sky Sports News HQ understands.

係借都借去英超啦

青年軍入咁多都要借去英冠

老實班青年軍出黎踢 得taa叫好d 其他都未夠班
真正後備上場後生又叫有d 料到既已經數到奧子

佢試都無得試

草都未踩過

生得聰明得罪高普

傷之前tackles定interceptions係全隊最高都有人反

點解唔試下畀機會Wilson

應該係反佢笠水同傷得耐啫

wilson真係哂咗，出木燒都唔出Wilson

借佢去打一年好過留係到打預備組啦
好想知下年會唔會收返ryan kent黎用

班can撚唔係咁睇。。。

係借就睇下huddersfield要唔要啦

肥賓幫練ok?

搞咩又反軒

肥賓好似好耐冇上水

自從呢度對高普少左好評佢就少上

賣唔出波衫

聽講佢而家有D錢
賣唔賣到件波衫都唔CARE,係志在搵個志同道合既男仔行埋
你諗下家下仲迷得摩,性格一定好

Crystal Palace will have to pay in excess of £30 million to sign Mamadou Sakho on a permanent transfer from Liverpool. (Paul Joyce)

Palace are keen on Sakho but there's been no contact between the clubs yet, although Liverpool will be primed for an approach. (Paul Joyce)

Market forces dictate that Liverpool will only countenance a huge fee for Sakho, who has three years left on his contract. (Paul Joyce)

Mamadou Sakho will cost Palace more than £30m, writes @_pauljoyce

有冇人知板藍根踢成點

After 60,000 votes Emre Can currently tops the @SkySports goal of the of season for his strike against Watford. 💪

沙高其實傷幾耐,下季出唔出到

初初連部份利迷都話唔係咁靚

出到

30M賣俾佢地啦

唔只水晶宮想要
好似係

價高者得IS OK,

又有錢賺

洗得越多…

Watford's income was £18.4m in the Championship in 2014-15. Last season in PL: £94.4m (TV = £80m).

TV money alone this season, about £107m.

想讚泰利離隊有波入結局完美
點知字都未打完就派膠

最理想+有d機會實現既一線球員

前鋒 拿斯達錫
翼鋒 拜仁 哥斯達

應該係得依兩個 仲有無其他

仲有D大會棄將

繼續幫帽修頓士多

拿斯達錫
以前鏝個中堅
好似譯拿加錫迪/治

打完米舖先討論轉會好嘛

Inter Milan want to appoint Mauricio Pochettino as their new manager. (Source: Sky Italy)

歐霸都無得打

人地有錢

Another window of change beckons with players such as Alberto Moreno and Lazar Markovic all expected to be sold. (Dominic King)

Michael Keane is a player whom Liverpool are firmly interested in, as they are Virgil Van Dijk. (Dominic King)

Crystal Palace would like to keep Mamadou Sakho in London for the foreseeable future. West Brom wanted him last August, too. (Dominic King)

Liverpool slap £30m price tag on Sakho as Klopp eyes Van Dijk & Michael Keane as his replacement, by @DominicKing_DM

Barcelona are not interested in Philippe Coutinho. #lfc (@GuillemBalague)

Balague: "There are different reasons why Barca will not try. One is the cost - another is they think he's a forward not a midfielder."

Balague: "They are looking for a different type of midfielder. They don't have the money to be getting 3/4 top players for the first team."

=.=

can神令願做一場救世主都唔想做一季球王

死乞丐又要笠波衫

無錢就過主啦

又諗住出口術

合約期咁長,出3年口術儲到成就咪平D賣比你

下場對米堡利會著新主場

痴撚線

贏唔到唔買波衫了

去左疤區
又估唔到疤迷又幾理性

盲既都睇到佢地需要買中中,防中同右閘

又真係無必要用晒所有BUDGET去買古踢中中
古未必真係有咁穩定頂到小白

希望佢地唔好買了
唔岩佢地用

今年垃圾利洗唔夠兩億=無洗過

阿記已經簽左人，利呢

同舊年一樣
睇有冇歐聯踢先知有咩人肯黎

但屌你老味唔好一完季第一簽係robertson呀

(Possible) Premier League Prize Money Table For 2016-2017
NO# CLUB EQUAL SHARE MERIT BASED FACILITY FEE TOTAL
1 Chelsea £85m £40m £25m (25 matches) £150m
2 Tottenham
£85m £38m £22m (22 matches) £145m
3 Liverpool
£85m £36m £25m (25 matches) £146m
4 Manchester City £85m £34m £23m (23 matches) £142m
5 Arsenal
£85m £32m £25m (25 matches) £142m
6 Manchester United £85m £30m £27m (27 matches) £142m

Keane

Bundesliga champions Bayern Munich will earn less in prize money this season than the Premier League’s bottom club Sunderland.

呢個如果平過沙高我覺得OK

但買完望落就唔似會好過lovren
咁其實意義唔大
抵唔抵就另計

新特蘭篤定下季降至英冠，以英冠嘅門票、轉播費收入等同英超差天共地，真係好難再養咁多頂級球員，樹倒猢猻散真係意料中事，其中意大利前鋒波連尼，有望跟番前利物浦領隊羅渣士，新一季轉戰蘇超。

羅渣士今季帶些路迪就真係帶到曉飛，晨早落實蘇超封王，仲爭蘇足盃決賽對鴨巴甸，就有機會成為國內三冠王添。羅渣士成績咁好，些路迪都準備好放水俾佢買人，希望出年歐聯都有番啲成績，羅渣士份人亦都相當念舊，之前就傳過佢想搵利物浦嘅巴西中場盧卡斯加盟，宜家就想簽波連尼，好似籌組利物浦舊生隊咁款。

渣士買波仔，跟手送丹比利過黎啦

同時簽埋van dijk既話咪ok
簽唔到van dijk/koulibaly既話淨係簽Keane就

無英超經驗揾鬼要

lm高普又係德甲揾平價中堅
好似上年klavan咁 完全無路捉

簽黎做後備就是鳩但啦

波仔其實有乜好 所謂射手入波少 無突破能力無身體對抗

cgxccc

有歐聯d人選會即刻高幾個lv
嬴埋佢呀屌

難講 就算負碌入到一次前四
下年雙線作賽 咪又係唔夠人抽

買兩個中堅又好似有d 過

阿同利都未確定有歐聯，但阿就簽到人

簽呢啲人踢歐聯死得啦

Matip van dijk/koulibaly正選
Keane 第3,Lovren第4

差唔多啦
正宗中堅得lovren matip klavan
Gomez
下年仲有機會要雙線作賽 傷一個都仆街

咁下場Lovren一定派膠

kOULIBALY > VD > KEANE

極唔想要KEANE

見到D討論就聞到陣燶味

Keane 同 VDJ / 拿玻里果個級數好似差得多左啲

唔駛怕

仲有ben gibson

買人名單

中堅
ben gibson
keane

左閘
robertson

翼
grey

等補充

前鋒
Chris Wood

攻中
luan

一齊恥笑

我理得佢夠唔夠抽
有機會試好過冇

其實今年matip進攻頭槌 但就係入得一球
下季再練下就可以多個入波模式

下季冇古仔邊有人識開死球

隊

冇左軒隊 啲生波出波好垃圾 完全冇眼睇

要度蜜月，不了

仔都生埋啦

老母上場都有2個負碌助攻
佢係一個good sign 但仲有好多進步空間 起碼要加強下啲把握力啦

陀緊
生完仲要recover

同埋有定位問題
入楔時間好好，但角色限制次數唔多
當然把握力同門口狗改改就更好

下季Robertson出波比Keane頂

踢左成季仲未知佢個定位係乜
防中定攻中 定自由人 定駁腳佬

練個食糊位翻黎比到對面威懾先做壓力引混亂

同意定位問題 佢最強既地方係禁區入楔 但都係中場中 雖然佢都算有拼勁 爛打 都叫搶到下波
門口狗可能係心態問題啦

打防守戰術，爛打

以佢進攻技術
最多可以打右閘

會比人撚死

望到中場咁多人腳 真係扯扯地
C10 L20 H14 can wijnaldum grujic

古蹟幾時發圍

巨人d頭鎚好勁
可以當佢爆炸狗咁用

利咩位都缺人
就係中場多到喊
仲要個個爭黎踢

師兄說出重點
啲球星點撚解要同你利記試
人地穩陣年年有歐賽

史獨勁起上黎個時真係好勁

計如果傳緊的Luan 加firmino 打假9
前鋒得s15 Origi ings
Mane 一個打翼
仲差left wing 同正前

人就多啦, 級數

如果買前鋒既, 明仔都係中場之一

史獨唔傷既話 根本就係一線級

其實我諗唔明 點解廢中唔打返佢最撚手既4231

神鋒要借出去

D 走位醒撚到

神鋒奇在明明上季勁過一個月
傷完之後變番法甲十一人
搞乜撚

仲有射門同靈光killer pass

剩係埋門處理都高一班啦

d估你唔到既動作

禁區頂one two 幫隊友後上

完全唔夠級數

除左入波佢真係無建樹
雖然前鋒入波最緊要
但係佢咁樣 淨係打到順境波
逆境波需要既突破 hold波 控制節奏
呢幾方面 佢同屎獨仲係差幾皮

要練大隻d

利需要一個有速度的s15

真係出一場夠J成個月

利需要s7

利需要巴布

屌你 有速度就唔係屎獨啦
雖然係FIFA入面屎獨速度有九十幾

啱啱黎個陣既史獨係咪史獨真係好哲學

幾矛盾 買到一個極似史獨又有速度既前鋒
意味史獨係時候離開

冇態嘅s15都勁過隊入面任何一個前鋒

利要有作為
btw firmino應該唔算前鋒

而家無啦

認真 叫屎獨跑一百米未必會輸
但就係唔撚肯跑 唔撚肯搶 高賊先唔撚用

史毒：我驚又傷，跑，不了

高普只要前鋒識迫搶跛嘅都可以上場

費奴下年個定位 又係麻煩

好像咩位都差d

上半場迫到對面無氣下半場比神鋒屈體

佢好似未試過打攻中
但係呢個位夠曬人

高賊識諗先算 次撚次都80分鐘先換

白馬非馬

季初打得好 前面古費啦文4個用波都好 比波好爽快 好容易會猜散人
但origi成日上腳 無論係中路背身攞波 右路攞波都係妹下妹下 唔會即刻彈返比人打one two
佢單對單能力又差 到想出波既時候對方既守衛一早企好哂位 mark好哂人
總結 打大巴隊出origi更加會益左防守既一方

話史獨走得班撚頭死撚哂去邊?

走啦垃圾前鋒

對咩隊出origii都係益左對面架啦

諗定下個post名

入神鋒我們信

安尼簡

輪利大米

歐聯見

米舖收米

米堡+1

堡利大

倒利米

996

慘被輪大米

再見歐聯

問題是fsg 高普都 好難留
堆隨隊記者都放哂風 佢價岩就可以走

一來高薪
二來 所謂希望無可能放係一個一季 連一半都踢唔到的前鋒上

笠水吧利犬